好奇一問，如果中共真係支爆會點？

感覺柒婆會用香港既名義去接濟啲強蟈人，然後話大家血濃於水。
啲藍絲可能會話當年中國「強大」既時候幫左香港好多，所以依家要幫番佢地。

藍絲可能會話

咪藍絲幫囉,反正而家啲錢點用 我地都話唔到事

諗太多
藍絲既政見同利益掛勾
無利益就散開
同埋中國無幫過香港，你搞清楚先

搞掂香港先諗食花生睇人爆吧

其實一直都幫緊！明日大愚又再幫喇

藍絲入面有唔少大中華膠
佢哋實覺得中國賣東江水係幫香港

仲有啲popo想去既大灣區國

我有興趣點先會支爆多d

奉行大灣區特色資本主義

參考蘇聯

可能台灣反攻大陸

蘇聯算係和平解體
支共肯定會死撑發窮惡